%
% Deckblatt
%

\begin{titlepage}

	\begin{center}
		% Logos der Firma und DHBW
		\vspace*{1cm} 
		
		\includegraphics[width=6cm]{images/dhbw-logo}
		\hspace{2cm}
		\includegraphics[width=3cm]{images/firma}
		
		
		\hspace*{\fill}
		
		\vspace{3cm}
		%Titel, Typ der Arbeit, Studiengang
		{\Huge \textbf{\titel} } 	\\ [2cm]
		{\Large  \scshape \textbf{\arbeit}}	\\ [2cm]
		{\large des Studiengangs Angewandte Informatik}	\\ [0.5cm]
		{\large an der Dualen Hochschule Baden-Württemberg Karlsruhe}	\\[0.5cm]
		
		
		{\large von} 	\\ [0.5cm]
		%Autor und Abgabedatum
		{\large \bfseries \textbf{\name}}	\\ [1cm]
		{\large Kurs TINF14B2}
		\vfill
	\end{center}
\end{titlepage}

%
% EOF
%